咪去北角送頭，要玩就去中西區玩中資！

中環、灣仔都大把中資機構既建築物
你地想畫畫、封門，咩都好
好過你去北角送死，比班鄉下佬同警犬前後夾擊

唔該幫手推一推，叫前線唔好咁傻！

仲有紅隧同西隧呀
搞掂左個偵測器先，之後再比車免費過！

721721

721

推 北角現已好多警犬

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

文宣核彈 - 為恐怖主義正名

恐怖主義標籤係諸國用嚟打壓異己嘅手法，「國家當局可用以將政敵或其他對手非法化，從而使國家武裝部隊可理直氣壯地打擊敵人」，包括支那對新疆嘅打壓，都係以打擊恐怖主義為名，效果顯著。若果我地為警隊嘅恐怖主義正名，絕對係致命打擊警隊嘅合法性同認受性嘅方法。
佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別襲擊製造恐怖氣氛絕對已經係恐怖主義！我地係嘅係要為警隊嘅行為正名！
警隊失控無差別襲擊，係屬於國家恐怖主義嘅行為，已經超越「過度暴力」、「濫捕」同「濫用暴力」，依啲字眼淡化佢嘅「拐帶」、「恐怖襲擊」等非法行為，警隊嘅行為喺好多國家已經係可以定義為失去合法性啲武裝組織。
而且加上721恐襲同打後嘅黑警合作，有理由相信依個恐怖主義組織係跨越明同暗。現時警察喺民間嘅認受性極低，成為過街老鼠，執法行動已變質，失去合法地執行職務嘅能力，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有47,835/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 14:29）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

警黑合作 恐怖治國
警察本色 恐怖組織
槍炮化武 無差別襲擊
警黑勾結 武裝巴結
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

821守衛香港 反警黑恐怖治國 反恐大遊行/集會（未定）
821 - 元朗恐襲紀念日

北角會有人扮黑衣人搞事

一定有啦
如果我地去左就中伏
冇人去咁佢地場大龍鳳就搞唔成

。push

push

一個鐘前經過銅鑼灣天后同炮台山
啲防暴狗一早就係晒炮台山至北角 天后一隻狗都無 好明顯有伏

屌 唔好開post講啦..

毅進仔智商低
設局設到咁鬼明顯

有咩所謂？佢地反應得切咩？
中西區同埋兩隧，佢地夠多狗守得哂？

灣仔有一棟叫光大中心，全部國企都係做生意為名，搞政治為實，有朋友係入面做緊，要搞一定搞光大，幫推！

［北角=送頭］大陸佬命賤你又命賤？

未fc但推下

其實好近灣仔站

人地佈晒防 落去只會送頭

唔係唔好去北角，係到咗之後再轉場

又錯手負皮左
幫你推一下

推

上

咁光大新鴻基呢？

如果中銀大廈攪到好似警署咁就慘

咁員工唔駛番啦

大家千祈唔好去中環遮打花園果頭！
有好多中資架

721
罷買救港

咁樣啲姐姐就唔洗賠錢

維園集會中

巴打係現場？請同身邊既人講！

無錯 有危險唔應該送頭
因時制宜

全面抵制撐警店舖
記者日日問721
警犬轉咗戰術 唔好硬碰
繼續游擊keep住noise
821 搞721反警黑遊行
831 再搞五大訴求真普選百萬大遊行
要撐到9月搞大罷課

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

繼續大力做藍絲文宣

做事手法好重要
對家文宣強咗 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook 假acc扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅圖
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

今日係港島東，中西區搞過，搞咗東區先，中西區有支那辦成日會去，東區得今日

求下各手足唔好放棄港島東

唔去北角唔緊要㗎

下星期再去都得既姐
敵進我退

因時制宜，突擊幾時都得

今日己方都雞已吹，去下再東邊啲嘅地方啦
筲箕灣嗰啲建制票倉票食下tg先得㗎

識玩一定係玩空城計
吹去北角個班 擺明係警犬

去果度可以點樣走
北角封左 更東既地方就被圍死

Push

光復香港時代革命

呢個有得諗 但維園而家都仲好小人

太古城，都係swire唔會放狗

可以點樣搭車出去？
封路又封鐵可以點樣走？
唔好伏人啦

輕輕一推

東隧囉
屌咁你中西區夠可以封路封鐵，係咪邊度都唔使去呀

政府攪場721出黎真過份

中西區可以向南行
有半山豪宅又有教堂

東區要圍捕易好多

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追問插問

[戰略］星期日北角之敵進我退

中西區一定重防
因為有中聯辦

北角果邊大家真係要時刻警覺

仲有中環灣仔紅隧西隧可以玩
狗狗咪試下守囉

送頭？不了

重防去曬東區啦

同意

叫人轉場呀！

西環中資建築物

721 官鄉黑

福建人設計「福建人」汗衣。

意圖宣傳福建獨立，否認自己中國人的身份。

發給十位朋友，好人一生平安。

721元朗恐襲

北角有狗！

廣傳
北角西北風放題只適合狗同蝗食

推
維園開始有中年鬼話北角開打叫人去北角
面對佢地時講 北角福建人黎緊維園唔洗去

7.21

對準政權 去禮賓府
話俾 777 知 we have a stake in society

遮打花園隔離已經係好多中資

係！

講撚左好耐，口都臭，d五毛係到要人入去

好彩我地既手足醒目無去北角

唔該幫手推一推，叫前線唔好咁傻！

又銅鑼灣守路等拉？

教而不善

警署情意結，除左警署佢地乜都諗唔到